小白兔吃香蕉 :D

MERRY CHRISTMAS

We wish you a Merry Christmas and a Happy New Year

HAPPY CHRISTMAS

WISHING YOU A SEASON FULL OF YULETIDE CHEER

WISHING YOU A HOLIDAY SEASON FULL OF WARMTH, LOVE AND FAMILY

May the beauty of the holidays warm up spirit !

Season's greetings! Wishing you a new year full of peace and joy!

Yuletide greetings

Happy holidays

兔子在大自然的階級觀念

在大自然內，兔子有等級制度。一個高級(dominant)的兔子會groom (舔/梳理) 一個次級(inferior)兔子，但高級的亦會要求次級的兔子groom牠。當兔子低頭向前躺在地上，牠是想你groom (撫摸/親吻) 牠，這樣可以增加牠的自尊心、安全感、令牠舒適快樂。當牠們受驚時，也需要groom牠們，令到冷靜下來和知道是沒事的。兔子會騎着另一隻兔背後來顯示牠是較高層次(show dominance), 此行為停了就代表牠們已決定了等級制度。此行為是正常，無論兩隻是同性或異性。

在0:59 可看到：

如果你在兔子面前打開手掌，對於牠來說是要求牠groom 你。如果你們關係好，牠會做。如果牠對主人感到憤怒，對於牠來說是不尊重牠，牠可能會用屁股對着你(代表生悶氣) 或嚴重的話，撲過來咬你。

主人要求兔仔groom 主人：

以下兩隻兔子決定等級制度時遇到困難。一隻 groom另一隻, 但等了很久還未得到回報，所以發脾氣在2:08咬牠。

除了騎着兔子背後，兔子還會躺在另一隻兔的頸上來顯示牠是較高層次(show dominance), 此行為停了就代表已決定了等級制度:

資訊來源: (頭3個chapters)

好得意

呢隻係咪叫咩黃緣盒龜？